忍術·尿遁·飛尿神之術！

尿師

飛尿師

尿遁師

忍術師

變態師

忍尿師

火滾忍者師

佢去咗邊

屌⋯⋯好撚正
今次真係電撚死

逆召喚

穿越了

尿隱村

去咗邊

鳩都燒燶埋

爆第一下已經成個消失咗

成個人化左灰?

尿遁

借尿遁

明明係雷遁

首領：尿影